[{"question": "https://www.zhihu.com/question/336203471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336203471/answer/814158880", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u56fd\u4ea7\u5267\u6700\u6bc1\u4e09\u89c2\u7684\u53f0\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305504312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305504312/answer/816622106", "content": "\n\u8003\u7814\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u7d2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343771040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343771040/answer/816774276", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5916\u4e0d\u6562\u5356\u6280\u672f\u7ed9\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340356461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340356461/answer/818760434", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u5370\u5ea6\u4eba\u89c9\u5f97\u5370\u5ea6\u5c06\u8981\u8d85\u8fc7\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309575299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309575299/answer/816053162", "content": "\n\u7537\u751f\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u559c\u6b22\u4e0a\u4e00\u4e2a\u7ecf\u5e38\u627e\u4ed6\u804a\u5929\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319947665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319947665/answer/807269848", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u811a\u7a76\u7adf\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u81ed?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342835798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342835798/answer/817750845", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u6027\u5206\u6790\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\u53cd\u51fb\u7bc7\u7b2c 20 \u96c6\uff08\u5927\u7ed3\u5c40\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343287498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343287498/answer/808471894", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7Taylor Swift\u7684\u4e3a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36076394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36076394/answer/759014228", "content": "\n\u7f51\u604b\u5954\u73b0\u540e\u53d1\u73b0\u5bf9\u65b9\u957f\u5f97\u5f88\u4e11\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345431917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345431917/answer/820620818", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2019 \u5e74 9 \u6708\u53d1\u5e03\u7684\u516d\u79cd\u914d\u8272 iPhone 11\uff1f\u914d\u7f6e\u548c\u6027\u80fd\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343618796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343618796/answer/816846317", "content": "\n\u732b\u54aa\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22\u628a\u722a\u5b50\u7f29\u5728\u8eab\u4f53\u4e0b\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20087595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20087595/answer/813583820", "content": "\n\u4e2d\u5370\u6218\u4e89\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e3b\u52a8\u64a4\u9000\u56de\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330159714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330159714/answer/752513012", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4e09\u767e\u591a\u6237\u7684\u5c0f\u533a\u80fd\u517b\u6d3b\u4e00\u4e2a\u4fbf\u5229\u5e97\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331936013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331936013/answer/817575868", "content": "\n\u5728\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u4e2d\u4f60\u660e\u767d\u4e86\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u540e\uff0c\u6bb5\u4f4d\u5f00\u59cb\u76f4\u7ebf\u4e0a\u5347\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284964376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284964376/answer/802559535", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7236\u6bcd\u8ba9\u4f60\u5403\u6781\u4e3a\u8ba8\u538c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285040868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285040868/answer/815050199", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u72d7\u5b50\u5c0f\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31438667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31438667/answer/816190931", "content": "\n\u600e\u6837\u5168\u8eab\u7f8e\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344119836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344119836/answer/817712801", "content": "\n\u300a\u5c04\u96d5\u300b\u4e94\u7edd\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u4e1c\u90aa\u6b66\u529f\u6700\u5f31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19982738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19982738/answer/819046497", "content": "\n\u600e\u4e48\u505a\u51fa\u7279\u522b\u7f8e\u5473\u7684\u86cb\u7092\u996d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334641663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334641663/answer/774888796", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6ca1\u6709\u6574\u5bb9\uff0c\u800c\u662f\u4f18\u96c5\u4ece\u5bb9\u8001\u53bb\u7684\u5973\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20799706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20799706/answer/796520688", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c QQ \u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344878493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344878493/answer/816400133", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9648\u51ef\u6b4c\u5a36\u4e86\u9648\u7ea2\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u502a\u840d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345145839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345145839/answer/819193472", "content": "\n2019 Google \u5f00\u53d1\u8005\u5927\u4f1a\u4e0a\uff0c\u4ec0\u4e48\u6700\u5438\u5f15\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28259314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28259314/answer/803995313", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u76ae\u80a4\u53d8\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279129254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279129254/answer/751553293", "content": "\n\u5973\u751f\u4e00\u4e2a\u4eba\u4f4f\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343152986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343152986/answer/811625771", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u6d77\u5c14\u96c6\u56e2\u8f9e\u9000\u5348\u7761\u5458\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309282780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309282780/answer/796458177", "content": "\n\u4f60\u5728\u4f60\u7537\uff08\u5973\uff09\u670b\u53cb\u7684\u624b\u673a\u91cc\u53d1\u73b0\u8fc7\u4ec0\u4e48\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339495165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339495165/answer/818641162", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u53f0\u6e7e\u4eba\u8bef\u4ee5\u4e3a\u5927\u9646\u4eba\u5403\u4e0d\u8d77\u69a8\u83dc\u548c\u8336\u53f6\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321791385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321791385/answer/812047574", "content": "\n\u80d6\u7684\u4eba\u4e00\u65e5\u4e09\u9910\u90fd\u5403\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/815426671", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284964376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284964376/answer/814673851", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7236\u6bcd\u8ba9\u4f60\u5403\u6781\u4e3a\u8ba8\u538c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313850426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313850426/answer/808984631", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6c99\u96d5\u670b\u53cb\u5708\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324309790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324309790/answer/816258958", "content": "\n\u7532\u65b9\uff0c\u65bd\u5de5\u5355\u4f4d\uff0c\u8bbe\u8ba1\u9662\u5982\u4f55\u9009\u62e9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30696422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30696422/answer/799620299", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u9519\u7684\u5c0f\u4f17\u65c5\u6e38\u5730\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309947729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309947729/answer/815707274", "content": "\n\u4eba\u8d29\u5b50\u4e0d\u4f1a\u62d0\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335234674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335234674/answer/816099924", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u548c\u9ed1\u4eba\u7ed3\u5a5a\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280322120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280322120/answer/809990586", "content": "\n\u9f99\u662f\u5426\u771f\u7684\u5b58\u5728\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24487538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24487538/answer/807057671", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u5723\u7ecf\u91cc\u4e0a\u5e1d\u6740\u7684\u4eba\u6bd4\u6492\u65e6\u591a\u5f97\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302187143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302187143/answer/800861631", "content": "\n\u4e00\u53ea\u72d7\u80fd\u50bb\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336203471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336203471/answer/806272218", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u56fd\u4ea7\u5267\u6700\u6bc1\u4e09\u89c2\u7684\u53f0\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311788356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311788356/answer/788515762", "content": "\n\u817e\u8baf\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338966652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338966652/answer/807028812", "content": "\n\u575a\u6301\u5065\u8eab\u623f\u4e00\u4e2a\u6708\uff0c\u8eab\u4f53\u4f1a\u6709\u591a\u5927\u53d8\u5316?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338204831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338204831/answer/801746736", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34504406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34504406/answer/803649288", "content": "\n\u6709\u4eba\u56de\u5634\u9876\u649e\u8fc7\u9a7e\u6821\u6559\u7ec3\u5417\uff1f\u540e\u679c\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53268037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53268037/answer/803949491", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u5e7f\u4e1c\u540e\u536b\u8d75\u777f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342638515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342638515/answer/802399219", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u8363\u6d69\u56de\u5e94\u7f51\u7edc\u6b4c\u66f2\u7684\u8d28\u7591?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321468853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321468853/answer/696986190", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u7684\u4f1a\u548c\u4e00\u4e2a\u4e0d\u559c\u6b22\u4e0d\u8ba8\u538c\u7684\u5973\u751f\u4e00\u76f4\u804a\u5929\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337588868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337588868/answer/789076160", "content": "\n\u6c5f\u897f\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u73a9\u7684\u5730\u65b9\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u80fd\u9519\u8fc7\u7684\u5f53\u5730\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288290769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288290769/answer/812510469", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u7684\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343826134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343826134/answer/813276300", "content": "\n\u5f53\u4e0a\u4e86\u5b66\u751f\u4f1a\u7684\u90e8\u957f\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u548c\u5ba4\u53cb\u76f8\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296166690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296166690/answer/789383589", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6ca1\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341094493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341094493/answer/795422488", "content": "\n\u5927\u5bb6\u559c\u6b22\u5434\u6615\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307959368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307959368/answer/763127566", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u79df\u623f\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343171415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343171415/answer/807696197", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u5973\u513f\u4ec0\u4e48\u90fd\u4e0d\u544a\u8bc9\u6211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/815858165", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342835798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342835798/answer/818023588", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u6027\u5206\u6790\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\u53cd\u51fb\u7bc7\u7b2c 20 \u96c6\uff08\u5927\u7ed3\u5c40\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343152986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343152986/answer/814182040", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u6d77\u5c14\u96c6\u56e2\u8f9e\u9000\u5348\u7761\u5458\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49118649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49118649/answer/759038270", "content": "\n\u4ece\u6708\u85aa\u4e09\u5343\u5230\u4e00\u4e07\uff0c\u5927\u5bb6\u90fd\u7528\u4e86\u591a\u957f\u7684\u65f6\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290287180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290287180/answer/805799808", "content": "\n\u4f60\u5728\u600e\u6837\u7684\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba4\u6e05\u4e86\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344256822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344256822/answer/815242796", "content": "\n\u6d3b\u718a\u53d6\u80c6\u975e\u4eba\u9053\uff0c\u90a3\u4e48\u62ff\u5c0f\u767d\u9f20\u6765\u505a\u5b9e\u9a8c\u5c31\u7b26\u5408\u4eba\u9053\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345092317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345092317/answer/818889990", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u521a\u5141\u8bb8\u81ea\u5e26\u98df\u7269\uff0c\u5c31\u6709\u4eba\u5e26\u4e86\u4e00\u6574\u53ea\u897f\u74dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275993311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275993311/answer/815045862", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u559c\u6b22\u4e0a Faker\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267317643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267317643/answer/817128444", "content": "\n\u4f60\u60f3\u63a8\u8350\u7ed9\u522b\u4eba\u54ea\u4e9b\u5f88\u723d\u65e0\u5c3f\u70b9\u7684\u9ad8\u5206\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320934777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320934777/answer/742699070", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u662f\u56e0\u4e3a\u6027\u4ef7\u6bd4\u9009\u62e9\u7684\u5c0f\u7c73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345160935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345160935/answer/818186595", "content": "\n\u738b\u5927\u9646\u5426\u8ba4\u300a\u5c0f\u5c0f\u7684\u613f\u671b\u300b\u538b\u756a\u5f6d\u6631\u7545\uff0c\u8fd9\u6b21\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u5bf9\u4e24\u4e2a\u4eba\u9020\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\u8fd8\u80fd\u7ee7\u7eed\u505a\u670b\u53cb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344652375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344652375/answer/818076683", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6253\u7bee\u7403\u7684\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5bb6\u961f\u5b9e\u529b\u4e0d\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/813763581", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u4e0a\u53f8\u7684\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345145839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345145839/answer/819680820", "content": "\n2019 Google \u5f00\u53d1\u8005\u5927\u4f1a\u4e0a\uff0c\u4ec0\u4e48\u6700\u5438\u5f15\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338818657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338818657/answer/813698112", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ece\u4e13\u4e1a\u89d2\u5ea6\u8bc4\u4ef7\u300a\u91ce\u72fcdisco\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342445274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342445274/answer/808642073", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u9910\u5385\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u516d\u671f\u4e2d\u9ec4\u6653\u660e\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344768115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344768115/answer/815929428", "content": "\n\u88ab\u4e00\u5934\u6210\u5e74\u84dd\u9cb8\u5403\u8fdb\u809a\u5b50\u91cc\uff0c\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343959530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343959530/answer/819003173", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u548c\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u5dee\u8ddd\u4e3b\u8981\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267647539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267647539/answer/797887624", "content": "\n\u771f\u7684\u6709\u6bcf\u5929\u5750\u9ad8\u94c1\u4ece\u5929\u6d25\u53bb\u5317\u4eac\u4e0a\u73ed\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60426052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60426052/answer/818061282", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u5403\u559d\u6765\u6539\u53d8\u80a0\u9053\u83cc\u7fa4\uff0c\u4ece\u800c\u8fbe\u5230\u6291\u5236\u80a5\u80d6\u7684\u6548\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320843451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320843451/answer/817133832", "content": "\n2019\u5e74\u5931\u4e1a\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344286556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344286556/answer/815035212", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e2d\u79d1\u6280\u5927\u5b66\u7814\u7a76\u751f\u7684\u9057\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290959068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290959068/answer/819800038", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ec4\u6653\u660e\u7684\u957f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343133042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343133042/answer/808457318", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u6a2a\u7740\u7684\uff0c\u5f88\u597d\u770b\u7684\u58c1\u7eb8\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344712216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344712216/answer/817253154", "content": "\n\u5927\u5b66\u56db\u5e74\uff0c\u5934\u53d1\u5e26\u7ed9\u4f60\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343306897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343306897/answer/812957594", "content": "\n\u300a\u9b54\u517d\u4e16\u754c\u300b\u6000\u65e7\u670d\u76ee\u524d\u7684\u706b\u7206\u8fd8\u80fd\u7ef4\u6301\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344233918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344233918/answer/816027726", "content": "\n\u6211\u59b9\u59b9\u4e34\u6479\u8fd9\u79cd\u6f2b\u753b\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334483667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334483667/answer/814261177", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37050422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37050422/answer/813229087", "content": "\n\u5b9e\u73b0\u6708\u5165\u5341\u4e07\u96be\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269972263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269972263/answer/811768937", "content": "\n\u5982\u4f55\u5f53\u4e00\u4e2a\u88ab\u5f3a\u5978\u8fc7\u7684\u5973\u751f\u7684\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264993590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264993590/answer/811232731", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5c0f\u6b22\u559c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309947729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309947729/answer/789384990", "content": "\n\u4eba\u8d29\u5b50\u4e0d\u4f1a\u62d0\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327000295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327000295/answer/803731326", "content": "\n\u5927\u5b66\u5f53\u5175\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333250627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333250627/answer/812097869", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8be5\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u88ab\u4f60\u770b\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340940737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340940737/answer/793137526", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u90a3\u79cd\u542c\u7740\u5f88\u626f\u6de1\u7684\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u771f\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65383028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65383028/answer/773663459", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u9762\u6709\u54ea\u4e2a\u4eb2\u621a\u4ee4\u4f60\u611f\u5230\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336797048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336797048/answer/766469593", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ed1\u5ba2\u4e0d\u6562\u653b\u51fb\u5fae\u4fe1\u94b1\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40701366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40701366/answer/697018109", "content": "\n\u7f3a\u7231\u7684\u4eba\u8be5\u5982\u4f55\u81ea\u6551\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343959530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343959530/answer/813756483", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u548c\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u5dee\u8ddd\u4e3b\u8981\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305533266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305533266/answer/756859280", "content": "\n\u7f3a\u7231\u7684\u5bb6\u5ead\u4f1a\u57f9\u517b\u51fa\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23661998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23661998/answer/763914261", "content": "\n\u300a\u7231\u60c5\u516c\u5bd3\u300b\u4e2d\u539f\u521b\u7684\u6897\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35340215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35340215/answer/696639934", "content": "\n\u73b0\u9636\u6bb5\u6700\u4fbf\u5b9c\u7684\u5b8c\u7f8e\u9ed1\u82f9\u679c\u914d\u7f6e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345160935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345160935/answer/818246470", "content": "\n\u738b\u5927\u9646\u5426\u8ba4\u300a\u5c0f\u5c0f\u7684\u613f\u671b\u300b\u538b\u756a\u5f6d\u6631\u7545\uff0c\u8fd9\u6b21\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u5bf9\u4e24\u4e2a\u4eba\u9020\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\u8fd8\u80fd\u7ee7\u7eed\u505a\u670b\u53cb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315370573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315370573/answer/755618854", "content": "\n\u4e00\u6bb5\u6210\u529f\u7684\u5f02\u5730\u604b\u5e94\u8be5\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342913083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342913083/answer/817650158", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\u53cd\u51fb\u7bc720\u96c6\u5927\u7ed3\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345242127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345242127/answer/819188478", "content": "\n\u7537\u7bee\u961f\u5458\u8fd4\u4eac\uff0c\u8d75\u777f\u8eab\u7a7f\u6709\u7f8e\u56fd\u56fd\u65d7\u7684\u8863\u670d\u906d\u7403\u8ff7\u58f0\u8ba8\uff0c\u662f\u7403\u8ff7\u592a\u82db\u523b\u4e86\u5417\uff1f\n"}]